<coachs>
    <coach>
        <id>20</id>
        <nom>Jeanne</nom>
        <cv>Jeanne Morel est une coach spécialisée en musculation avec plus de 8 ans d'expérience dans le domaine de la remise en forme et de la préparation physique.

Elle est diplômée d’un Master en Sciences du Sport (STAPS) et détentrice d’un Brevet Professionnel de la Jeunesse, de l'Éducation Populaire et du Sport (BPJEPS) spécialité Activités de la Forme, mention Haltérophilie-Musculation.

Jeanne a travaillé dans plusieurs salles de sport reconnues à Paris, où elle a encadré des athlètes de tous niveaux, du débutant au compétiteur. Elle est également formée en nutrition sportive et propose des programmes personnalisés adaptés aux objectifs (prise de masse, tonification, perte de poids...).

Elle se distingue par sa rigueur, sa pédagogie, et sa capacité à motiver ses élèves dans le respect de leurs capacités physiques.

Compétences clés :
- Conception de programmes de musculation sur mesure
- Suivi personnalisé et évaluation des performances
- Coaching en petits groupes ou individuel
- Prévention des blessures et posturologie
- Conseils en alimentation et récupération

Langues : Français (natif), Anglais (courant)</cv>
    </coach>
    <coach>
        <id>28</id>
        <nom>jaja</nom>
        <cv>Marie Durant est une coach certifiée avec 10 ans d’expérience...</cv>
    </coach>
    <coach>
        <id>29</id>
        <nom>Francis</nom>
        <cv>Profil :
Coach de basket-ball passionné avec plus de 10 ans d'expérience dans l'encadrement d'équipes amateurs et semi-professionnelles. Expert en développement des compétences individuelles et collectives, motivant les joueurs à atteindre leur plein potentiel. Capacité à élaborer des stratégies de jeu efficaces et à favoriser un esprit d'équipe solide.

Expérience professionnelle :
Coach Principal – Club de Basket Paris Sud
Paris, France | Septembre 2018 – Présent

Entraînement et management d’une équipe de 15 joueurs en championnat régional.

Élaboration des plans d’entraînement hebdomadaires adaptés aux besoins techniques et physiques des joueurs.

Analyse vidéo des matchs pour améliorer la stratégie et la performance.

Organisation de stages de perfectionnement et de camps d’été.

Assistant Coach – Basket Club Lyonnais
Lyon, France | Septembre 2014 – Juin 2018

Support au coach principal dans la préparation des séances et des matchs.

Coaching individuel pour améliorer les compétences spécifiques des joueurs.

Gestion de la préparation physique en collaboration avec le préparateur sportif.

Formation
Diplôme d’État de Coach Sportif (DEJEPS Basket-ball)
Institut National du Sport, Expertise et Performance (INSEP) – 2013

Baccalauréat STAPS (Sciences et Techniques des Activités Physiques et Sportives)
Université de Lyon – 2010

Compétences
Techniques avancées de coaching et tactiques de basket-ball

Planification d’entraînements et préparation physique

Communication et motivation d’équipe

Analyse vidéo et stratégie de match

Gestion des relations joueurs/parents/club

Langues
Français : langue maternelle

Anglais : niveau intermédiaire

Centres d’intérêt
Basket-ball (joueur amateur)

Nutrition sportive

Formation continue en coaching sportif</cv>
    </coach>
</coachs>

